香港地 正正常常有閪就係女神？

屌你老母呀死港女
大部分

有西就係女神
有奶便是娘
怪就怪狗公 寵壞哂

咁你ex係咩

有西又有奶就係公廁

成鬼日扮ABC
明明柒到飛起都有人狗衝做兵
揸枝雞毛當令箭

厹當道

女權主義反形成不平等

無知一問 到底港女狗公問題成因係咩
明明女多男少 點解唔係女女禽仔仔

毒男太多 冇計

賓賓…你屌埋我戈份

先有狗公餓狗搶屎式搵女
後有港女有閪就大晒